讀垃圾科soc sci既人係咩心態？

ON9囉 理想主義 離地

冇得㨂

頂冇得pm
好想同你傾下
我完全all in政政
你可唔可以講下點解唔好
係出路？

政政正喎
乞食囉 高登仔攻擊sosci都係圍繞呢個point
利申sosci

1號要交Jupas
應該點

真心想讀唔好理人講乜
讀下你其他choice等咁多位巴打幫你度下佢

出黎咪又係入d公司度做，
我話你知，
香港地，你英文好，你方無好工咩，
你英文唔好，你曉飛都無撚用。

推一推先

左膠lor
Soci撚

有咩科唔乞食除咗medic 同 dental

on9囉

申：2nd degree係soci, 後悔咗一輪

soci好撚難
crimin

不要說了

講又咁講 唔係三大既話
都係唔好讀sosci
三大至少間U保證佢唔會餓死同埋英文唔好千祈唔好讀

三大都係食屎架啦
總之一世都咪讀垃圾soc sci

誤人子弟食屎大

駁唔到

推

依家因為政政寫咗interview 係to be confirmed
所以依家
A1 Hku enf
A2 Hku bsw
A3 city marketing
三科都應該放band a有得in
其實唔知道自己啱唔啱讀business

大學4大垃圾科
BA BSoSci BBA BSc

笑而不語